721 最重要的裝備

腦袋

這是對方沒有的

可以的話，活下去
be water